屌你老母都塞車don9車主仲想cut線

cutcutcutcutcut你老母咩
我攞𠝹刀cut埋你隻手啊

J都cut撚咗你啊

不嬲係咁 見到格離好似暢通d就想cut

撞9佢啦，講經咩？

城隧返沙田成日塞 唔Cut點出返沙田
利p牌

然後就會有人出黎話你
"唔CUT得就畫咗實線啦"

真

越cut越塞

本身塞一線變塞兩線

真 不過佢快咗啲就話之你地